[拋磚引玉]有冇人好鍾意上youtube睇科學/工藝片?

呢個系列講唔同元素同磁鐵嘅反應

精密機器

乜都可以整成刀嘅channel, 睇佢用砥石磨嘢就會好爽

冇

工藝片？
記得有個日本仔好擅長用各種材料整刀，米、膠、碳殲維都有，又係用好多砥石

上面貼咗佢個channel呀
意粉刀嗰集睇到好想食佢最後啲芝士

科學
Vsause